[文學撚]連登仔點睇支那作家韓寒，寒寒？

利申無做足功課就睇佢嘅書
同無睇過分析，可能有錯

但我覺得佢用幾有趣嘅手法刺緊中國嘅制度，事情

有無人都睇開佢，中意佢？

好耐了 都算係少年讀物黎

咩係好耐？

佢都好耐無出書，轉行做藝人。
印象最深刻係佢對於文字/成語/名言既 妙用，行文風趣，見解不凡。

但係現今時勢之下，無論佢點寫，都做唔到第二個魯迅；就算做到，都無法改變中國人。
所以佢就唔再寫。

一百個魯迅都救唔到中國啦

韓寒都算擦邊球，半玩命

第二個魯迅?
現代文學奠基者
古典文學專家
雜文 小說 散文 評論 詩辭
精通各類文體

論文采立意
淨計當代作家(閻連科 莫言 賈平凹 韓少功 陳忠實等等)
韓寒差太遠
大約係進士同秀才嘅距離

我覺得佢只係無厘頭嘅風格似魯

佢算好有想法同骨氣
但應該冇哂心機
寫乜啲人仲係一個撚樣

你問我，支那新一代已經有返少少求知慾會嚟香港書店睇中共黑歷史等等
但比例真係太低

大部分仲係on99咁蒲網吧
老一輩唔洗講，無親身受害過好多都中意共產黨

但普遍嚟講爹親娘親不及毛主席親果種思想算係少左好多

而家係 專業車手 同 導演
睇怕都唔再寫書了~

以前係圖書館借過啲小說黎睇
有啲諷刺幾入肉幾搞笑既
但整體黎講，成本書好流水帳
過後完全唔記得睇過啲咩

文筆幾有趣 佩服佢識玩灰色地帶 到依家都無比人拉

如果魯迅唔深入睇同分析其實都唔太入腦

呢d拉唔到，最多被意外